老師微笑點頭：大家都是中國人

<轉貼高登>

因為我吃狗肉

思華 家欣 國強 子龍

Goodest logic

新疆 蒙古人係咪中國人？
日本人 韓國人都係黑頭髮 黑眼睛 黃皮膚係咪中國人？

難

支那邏輯

思華說：「我有呼吸而且有脊髓所以我是雞」

嘉欣說：「我媽媽是女人，我的父親也是女人生的，所以我也是女人」

排排冇見，染紅哂

國強說：「我出生於瓦努阿圖，瓦努阿圖不是中國的一部份，所以我是中國人」

「因為我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚，所以我是中國人。」

咁叫得嘉欣應該真係女人喎

弱智

sor, 哩個嘉欣係共產嘉欣，男人嚟

基本法解釋權在人大

期待音樂堂唱沒有共產黨沒有新中國

利申，小三

阿拉丁說：「我說的是中國話，寫的是中國字，所以我是中國人」

大家也是韓國人

真係好反感
越南人、日本人等都有黑眼睛黃皮膚，佢地又係中國人？
好多外國人識講識寫中文，佢地又係中國人？仲有唔係叫中國話中國字
喺香港出世唔等於中國人，好似啲南亞裔咁，冇中國血統，想做都冇得做

子龍說：我在香港出生，香港是中國的一部份，所以我是中國人。

在港出生印度人說：我在香港出生，香港是中國的一部份，所以我是中國人。

零邏輯

（阿拉丁（本名Aladdin）在5分鐘前copy and paste了上述句子)

我淺啡眼 白皮膚 所以我唔係中國人
我寫正體中文 講廣東話 所以我唔係中國人
我喺香港出世 Hong Kong is not CHIna 所以我唔係中國人

你中意打飛機你嘅事
第一句害死人

念英說： 「我說的是英語，寫的是英文字，所以我是英國人」

我在香港出生，當時香港是英國一部分，所以我是英國人

句句都害死人，將唔清唔楚，半真半假(其實即係假，語言偽術嚟)嘅概念教俾人

腦魔表示同意

原來老魔都係中國人

思華係假膠

因為你老母有眼耳口鼻，所以你老母係雞

香港應該要引入邏輯教育

唔得㗎，跳躍得太多，要連返女人再連去雞

咁中西混血雜種又係咪中國人?

孫大炮話中華民族係基於中華文化
照支那邏輯
如果我接受英國文化就係英國人？

澳門版教材：

思華說：「因為我沒有棕眼睛、棕頭髮和白皮膚，所以我不是葡國人。」
國強說：「我寫的不是葡國字，說的不是葡國話。」
家欣說：「我的爸爸、媽媽不是葡國人，我當然不是葡國人了！」
子龍說：「我在澳門出生，澳門已經不是葡國的一部分，所以我不是葡國人。」

我老豆係支那元首
我老母係支那國母
我叫習明澤
擁有美國籍
所以我都是支那人

日本人都係中國人
台灣人都係中國人
改左國籍都係中國人

洗腦到咁 下一代點算

老師微笑地點點頭，說：「大家說得好，你們首先都是中國人。」

Goodest ChiNa Logic

痴撚線

*垃圾

子龍：「我有眼耳口鼻，全世界人類都有眼耳口鼻，我是中國人，所以全世界都是中國人。」

老師老豆係狗老母做雞，所以老師都係支那人

全世界都係中國人

雜主席是中國人
她女兒入籍美國也是中國人

因為我有黑眼睛、黑頭髮和黃皮膚，所以我是日本/韓國/越南/新加坡人

好文

香港人跟本就係中國人

你老母就係

咩叫中國人？
56個不同種族組合名詞？
係基於血緣？係文化？

蔡金虎對老師說：「笑什麼，畜:牲，你也是中國人！」

基於法理
香港特別行政區係中國其中一部分係無庸置疑的事實

當然係

我記得小學嗰陣朗文本中文書都好似有類似嘅課文
利申：小一嗰陣應該係1995-96 左右呢啲時間

啡眼晴點計

本質一樣劣

亞洲人係黑眼咩

我地都係minion

全世界 都是屬於中國的

就算結論冇錯
都係goodest logic

因為我有黑心、黑肺和蝗基因，所以我是支那人

我們都是中國人。

我有個fd都叫思華

不要問，只要信

因為我有黄皮膚，黑眼睛，黑頭髮
所以我是中國人

黑頭髮呢

中國就係咁樣鐘意唔問人地意見就代表人地

西藏新疆人根本唔想做中國人都冇啦啦俾你地代表左

難聽過粗口

中文科嘅「強國國民教育」

仲有蒙古 滿洲 台灣 百越(閩粵) 50幾個不同種族。。。

兩條鬚

俄羅斯人都係中國人，全世界都係中國人

其實教乜撚野？洗腦咋？

中你老母

全世界都係中國人添啦

印象中以前細個好似讀過啲類似既野, 不過果時啲人只會留意共產黨相關既內容, 呢啲就無人會理

滿洲狗又是「中國人」
契丹人又是「中國人」
金兵蒙古人又是「中國人」
.
.
.
.
非洲人都是「中國人」

唔係中國人

點解焦點要集中係中國人度?
會唔會只係想教識學生寫d多筆劃嘅字,
例如國, 龍?

基於現實
隔籬鄰國中國地獄鬼國是俄羅斯不可分割的契弟！
是無庸置疑的！

洗腦都要合下邏輯囉唔該

夠膽在普京面前講！
普京打柒你雜種！

補返句，大家都是中國人，齊滅共產黨

黎嘉恩

外國人係香港出世都要做中國人

我想洗甩炎黃基因

老師又中！

冇用，佢大左就知道中國夢係要移民美國

思華：「因為我會隨街大便，所以我是中國人。」

都係果句啦
中國人只係一種身份認同
係共匪先鐘意玩民族主義 將你一世綁死呢個身份
從而要求你對佢誓死忠誠,受佢利用姐

思想教育

係

我都係啡眼，所以我唔係支那狗

有一天，國強把家欣強姦了。 家欣事後找老師求助。 老師說：「原諒他吧，大家都是中國人」。

中國人用美國貨幣

無敵邏輯......

發現好多傻仔都分唔到黨同國，民族認同我覺得係需要，不過唔好被共產黨撚狗咁撚囉。我係中國人又點，照反柒你共產黨

update 下，袁木都去左美國，做左美國人了

同中國人講邏輯……

唔好羞辱子龍
佢明明係蜀國人

話明洗腦又點會有邏輯

好波 即刻染個靚頭先

大中華膠反共愛國

月蛾，振英，建華。。，國強就真係國強

愛國就要反共